突發！某區狗宿有大獲嘢發生！

收到風某區狗宿有個清潔工清潔廁所嗰陣好唔小心咁同時倒瀉漂白粉(calcium hypochlorite powder)同埋通渠水(HCl) 產生咗大量氯氣！

Ca(ClO)2 + 4HCl —> CaCl2 + 2Cl2 + 2H2O

而家唔知點算氯氣好毒架麻，會死人架

但我最驚就係啲暴徒有樣學樣，戴口罩假扮清潔工入去搞事

千其唔好咁做呀 好危險架

幫下你個閪佬推

唔撚係啊

今次大獲好多呀氯氣喺室內產生，又冇咩味，一陣死咗都唔知咩事！

Thx巴打

Push

P牌再push

Push ar

唔好沉呀

推